有冇巴塞球迷同我一樣仲係覺得美斯>>>C朗

唉，美斯生不逢時，隊友素質爭太遠

我地輸波唔會瀨隊友，唔係同阿朗有咩分別

美斯撚屌到希古恩仆街

C朗屌到希古恩仆街下話
#單刀卡位

搶完之後10分鐘即刻助攻返比希古恩啦

尋日成個巴post都講緊隊友領隊高層點樣浪費美斯一年喎,仲誇過牙朗

yes
轉曬口風賓周馬都勁過蘇狗

N賓搶口搶左十幾廿個鐘 攰未

但你有冇係個post到見過我先

利記唔要既都當寶就知啦

反人身攻擊 反粗口

條友好能得閒

又一年啦 領隊死全家啦屌

錯ac sor

你係話"你地"喎

我地球隊

全個巴post都唔計?

我獨立無黨派反朗人士黎

獨立,但係又話我地球隊

獨立地反朗 唔同巴Post同碟仙王一群

咁反朗係邊支球隊

點解要逼我識巴，佢地太染

點解要逼我認巴，佢地太染

因為你地真係大部份人都瀨隊友瀨高層瀨領隊